Logitech 35周年

佢做嗰隻g933 headset好似幾抵Hi
1200蚊有交易
有冇人試過，評價如何？

Logitech除左新個幾隻mouse
其他都唔屌

點解？啲headset好廢？

hi 你老母

性價比唔高，同driver好垃圾，成撚日同d新game crash
不過好舒服

想買果隻z333
3百幾好似幾平咁

平時少用個屌字，一打起上黎就諗起達哥講個Hi字，所以唔經意打左Hi

Btw mouse已有razor imperator, 應該唔會入Logitech既G mouse

吓 我g500用左四年
跟住302 402 502 602
個代好多人話垃圾shape with good build quality喎

403 gpro個兩代都好喎

Gaming headset 除左hyperX 同sennheiser 全部都好差

G403 gpro 好過imperator 好多
本身blacklist左razer 除左deathadder elite

去網吧用過keyboard g910
幾好禁 不過1500$

除左wireless款冇試過

我都想買headset 諗緊買罪大好 定 Logitech

咩叫罪大?
Gaming headset 除左sennheiser 同hyperx/qpad都係垃圾

搭單問下
G402好唔好用？
平時打開fps同上網，隻手比較大（長19.5闊9.5到）

有咩分別？

403 用best sensor in market
402 上代

403 個shape better
402個shape on99